有冇人解釋吓班狗做緊乜

呢班狗究竟係咪真係香港大?

在極權國家 警察屬於國家機器
機器係無思想人性靈魂的